[NBA] 2019年新人王 - JA Morant

1. NCAA史上第一位PPG20+及APG10+
2. NBA新秀年PPG17.6，APG6.8，命中率49.2%
歷史上只有兩位MJ做到
3. 帶領灰熊攞隊史第一次Summer League冠軍
4. 帶領灰熊由上年西岸12位變成今年前8

得罪講句 2019年新人王 捨我JA其誰

冇打summer league

My friend Paul is a gym membership salesman who's gonna make a follow-up call and send a follow-up email to a customer who's interested in joining the ten year membership. I used to work in a gym and whenever a customer paid a visit to the gym, I always followed it up with a call or an email. Some of my colleagues followed it up with a visit to the customer. My friend Celine is interested in joining his gym. She had a meeting in her office yesterday and a follow-up has been scheduled for tomorrow. She's also writing a follow-up to the acclaimed "The Invisible Man" so she's so busy that she won't have time to pay a follow-up visit to the gym for the time being. Therefore, I handed her the membership agreement for Paul and will follow up with her in the next few days. The membership costs five hundred dollars a month which is well worth it for the broad range of facilities you can use. They sell a tub of whey protein for three hundred dollars which is well worth it as it's normally two times more expensive. The agreement grants you access to the swimming pool as well as the gym. The cost of soy protein has edged up by five dollars whereas that of caesin protein has edged lower by eight dollars. The cost of creatine has edged higher to four hundred dollars while that of nitric oxide has edged down from three hundred and ten to three hundred dollars. Last Tuesday, Celine complained that she was treated badly at Starbucks. As a result, a barista provided a referral to a senior staff member who, in turn, referred her case to the manager. She'll follow the case up with the manager to be sure that it'll be dealt with seriously. In addition, she's been suffering from a stomachache so I gave her a referral to a gastroenterologist. Recently, she posted on an online forum and suggested that the government should build an art gallery so as to promote tourism which was supported by many people on the forum. They asked the forum administrator for a referral to a district councilor. They'll follow up the matter being discussed with the district councilor. I'll follow the issue up too. Her suggestion of building an art museum so as to boost tourism is deemed appropriate. Last Saturday, Paul and I went to an art museum where we looked at every single huge nineteenth-century oil painting in the museum in minute detail in order not to miss any wonderful things. He'll be giving a birthday party in Rosewood Hotel rather than at his home so as not to bother his neighbouring homeowners.